Ik knie zit dicht bij het voetenbankje waarop haar voet rustte; het was verhoogd en een zeer geringe beweging bracht hem tegen mijn persoon, in eerste plaats hieronder waar mijn kloppende prick was distending mijn broek.
